本港確診全日增7宗 累計81宗 另據報今晚再增兩名初步確診 其中一人與佛堂有關

本港新增7宗確診感染新型肺炎的個案，累計個案81宗。衞生防護中心網頁晚上公布，兩名新確診病人都沒有病徵，列為輸入個案。

分別一男一女的病人，都是57歲，在瑪麗醫院留醫。

其餘5宗今日新增確診個案，兩人去過北角「福慧精舍」佛堂、兩宗是「鑽石公主號」返港乘客，另一宗是本月初曾返內地的35歲商人。

【武漢肺炎】再有兩宗初步確診個案 男患者為興田邨住客 女患者經常往北角福慧精舍

可控喎

#80 81都係鑽石公主號郵輪乘客

開始失控啦

前幾日先61，宜家就81我日日翻工真係遲早出事

第四至七宗個案（為第78至81宗個案）涉及四名鑽石公主號郵輪乘客，分別為59歲女子、58歲女子、57歲男子和57歲女子

等睇政府話復工復課攬炒

今個星期應該可以3位數

兩名新確診病人都沒有病徵，列為輸入個案。

即係乜撚野呀屌你老母
講清楚啦

其實係鑽石公主號郵輪乘客

NOW報漏

果架鑽石公主號咩料呀

推

佛堂煩啲
源頭未確認到

就嚟追到坡妹啦

去佛堂果d係咪冇戴口罩？

再keep兩三日

好似話初一十五會派飯呀

可能打埋茄輪

佢哋好似會順便食埋飯
20~30人

佛堂暫時6單+1單初步
鑽石公主號就5單

所以話其實戴口罩出街可以減低風險。勤洗手。

希望香港快d無事

應該下星期一公務員復工。
後日會公佈。
因為每日單位數唔算係問題。

淨係郵輪都起碼2-30單

工就不嬲都無停
課就無可能復架啦

I大3月2復課

睇黎停到4月

十五個陣有念經
成堆人係度咁耐好難唔中

唔出奇只係差20

19了
仲有兩宗初步

架船就算啦，係個佛堂姐

架船又整大條數

接埋湖北班撚樣返香港可以去到4位數

公務員表示爽死了有排抖

但難考呢

都係太少 至少要幾十萬

真係攪抄

我覺得又會extend
爽死政府狗

大學關政府撚事咩
講緊中小學呀 邊個敢講復課真係千古罪人

計埋湖北同肺炎公主號個班毒王番黎好快就雙位數咁上

究竟果個80歲香港人咩料
傳到咁勁

經過呢一役，正苦文職又難考咗

其實政府都係表面做個樣咋
識坐office公務員都係要返工
不過可能一星期有一兩日wfh
大家唔使吹奏得太多

支那豬：沒事兒 沒事兒

藍屍 : 係黃屍暴徒日日作大新聞 根本無事 唔會死人

政府 : 可防可控

屌你老母 真係戇鳩鳩生勾勾

有d係郵輪隔離先確診

公主號d人返港無病徵都驗到中招，
777仲話接湖北港人返嚟

廢老集中營

其實邊可能有啲職位可以咁長時間唔返工
林鄭都係鳩up一句姐 其實下邊啲人一樣要返工
不過彈性咗係真嘅 返少一兩日囉
唔係真係唔使做

屌 應該分開計啦

班撚樣隔咗幾多日？

班老野同武漢肺炎都幾有緣

我有朋友做稅局已經放咗一個月假，話係機密文件唔畀拎文件返屋企做，得閒到佢日日約睇戲食飯

好快過返新加坡頭

啱啦，係時候去見佛祖

你以為啦，阿爺落柯打要全面復工，話之你呢度幾多人中招

自己扣返
所以日本幾大唔俾人落船 因為一落就入日本數

扣返咪得

Probably extended

出面大把人冇停過工啦

5月前破千

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

香港無事但全球有事即係冇撚用, 根本唔會完, 永續14日等到有藥醫

難為非CS一係NO PAY一係比人炒
一係冒住瀨野風險照返

睇嚟坡仔好快又大比數拋離香港

有冇格離/有冇病都無人知，可能食完退燒藥先上機，只要上機前檢查無燒無咳就放人走，湖北d官恨不得d國際城市既其他人走啦，國際如論少d,有咩事滅村都無人知

亦可以去機場返香港個程中招，

好心急

push

我已經用緊豬咀, 日日都係咁用消毒噴霧, 每次洗手洗到皮都甩咁
為左乜?
為左淘汰, 為左物競天擇

cls

鑚石公主唔計
無symptoms 唔計
己知個案相關家屬唔計

疫情正受控，相信國家，三月一切正常，復工復課

大部份政府部門要返工
緊急既一早就返5日
對外公眾既部門平均大約返3日
同法庭有關既部門就輪返1日
對內既返同唔返都冇人會理

G持佛祖送班信徒上西天

公主號番黎果堆唔知會唔會全中

稅局對外部門黎
佢仲有開
理論上 由局長去到CA都要返

其實好多人中撚左扮唔知姐
鑽石公主果兩件唔係強制驗都唔覺自己有事啦
根本就社區爆發左只係冇人想去驗

唔係唔冼返
係work at home( 扮工）

問題係冇病徵點知自己中左

（74+7）/ 7,000,000

呢下先得人驚，中咗自己都唔知